(有圖) 疑似黑衫解放軍拎一大袋機槍唔知做乜？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

War game

出咗青山練靶？

中環軍營？

定灣仔?
隔離有 post 話柒婆而家喺會展

藍衫定黑衫呀 ?

換左D人走未？？